仆你個街 呢排做咩係咁腸胃炎

早排腸胃炎搞左成個星期
屌依加轉個頭又黎料

又食錯咩 ？

食食下西餐屙 但早幾日係支那食咗好多野 唔知邊個先係原因

我細個試過食年糕太急又𡁻得少就腸胃炎，可能應該食少啲俾個胃抖抖？

又食百里香

有咩病症 會唔會成日有啲胃氣咁 我前幾日嘔完又屙

我又係

就死

same

係支那食野預咗啦

尋日仲發燒

tc la

輕鬆la